拜托咁多位巴打絲打 帶返個口罩保護好自己

無事先做到世界冠軍

手足要帶，

藍絲唔肯帶唔理佢地

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推十次，推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？